訓唔到呀

1點幾上床到依家都未訓到

我 6 點半起身

唉，我兩點正上床

ok

冇上過床,冇諗過訓

幫你打個j ,快d 上床訓

我唔需要手天使

wai Chun

直接走哂WEEK1所有堂自製WEEKOFF

9up

你係未訓定係岩岩起身

醒左訓唔返

2點訓到6點扎醒左
但我尋日下午5點訓到7點

我愛八半 八半愛我

比心機聽書啦,再唔過2變雙失青年架啦

成全哥哥教唔教小妹econ

唔教人妖

再加上我都唔係讀BBA

小妹唔係人妖